唔撚想返工

老細都對我好好，但係我屌你老味個大臭閪，我唔撚想返工做呀仆街！！

幾時有得唔使做

對番工好絕望

利申：準備祼辭